¿En qué año comenzó la Primera Guerra Mundial?
A) 1914
B) 1918
C) 1920
D) 1939
Respuesta: A

¿Quién fue el primer presidente de los Estados Unidos?
A) Abraham Lincoln
B) Thomas Jefferson
C) George Washington
D) John Adams
Respuesta: C

¿Qué civilización construyó las pirámides de Egipto?
A) Romanos
B) Griegos
C) Egipcios
D) Persas
Respuesta: C

¿Qué famosa revolución comenzó en 1789?
A) Revolución Americana
B) Revolución Francesa
C) Revolución Industrial
D) Revolución Rusa
Respuesta: B

¿Quién fue el líder del movimiento independentista de la India?
A) Nelson Mandela
B) Simón Bolívar
C) Mahatma Gandhi
D) Winston Churchill
Respuesta: C

¿En qué país ocurrió la Revolución Industrial?
A) Alemania
B) Francia
C) Inglaterra
D) Estados Unidos
Respuesta: C

¿Qué famoso barco se hundió en 1912 tras chocar con un iceberg?
A) Queen Mary
B) Lusitania
C) Titanic
D) Britannic
Respuesta: C

¿Quién fue el primer hombre en pisar la Luna?
A) Yuri Gagarin
B) Neil Armstrong
C) Buzz Aldrin
D) John Glenn
Respuesta: B

¿En qué año llegó Cristóbal Colón a América?
A) 1492
B) 1500
C) 1453
D) 1519
Respuesta: A

¿Qué país construyó la Gran Muralla?
A) Japón
B) China
C) India
D) Corea
Respuesta: B
