¿Cuál es el océano más grande del mundo?
A) Océano Atlántico
B) Océano Índico
C) Océano Pacífico
D) Océano Ártico
Respuesta: C

¿En qué año llegó el hombre a la Luna por primera vez?
A) 1965
B) 1969
C) 1972
D) 1962
Respuesta: B

¿Cuál es el país con más habitantes del mundo?
A) India
B) Estados Unidos
C) China
D) Rusia
Respuesta: C

¿Quién pintó la famosa obra 'La última cena'?
A) Miguel Ángel
B) Rafael
C) Leonardo da Vinci
D) Donatello
Respuesta: C

¿Cómo se llama el lugar donde vive el Papa?
A) Vaticano
B) Jerusalén
C) Roma
D) Constantinopla
Respuesta: A

¿Qué invento es atribuido a Thomas Edison?
A) El teléfono
B) La bombilla eléctrica
C) El avión
D) El automóvil
Respuesta: B

¿Cuál es el metal más ligero?
A) Aluminio
B) Hierro
C) Litio
D) Cobre
Respuesta: C

¿En qué continente se encuentra el desierto del Sahara?
A) Asia
B) África
C) América
D) Oceanía
Respuesta: B

¿Cuál es el planeta más grande del sistema solar?
A) Marte
B) Júpiter
C) Saturno
D) Neptuno
Respuesta: B

¿Qué ciudad es conocida como 'La Gran Manzana'?
A) París
B) Londres
C) Nueva York
D) Los Ángeles
Respuesta: C
